邊度有得檢舉五月天和牛飛?

檢舉檢舉

咩級數？
A5

邊度有得檢舉

Fb?好想睇黃牛仆街

前排係咪五月天禁止黃牛票買家入場 安排退款？

買左黃牛隨時被退飛
睇有無人敢買

send 俾五月天公司得架啦

入黎都想問一句

幫樓主推一推

推到黃牛仆街

Send俾相音 應該係

齊齊推到黃牛仆街

和牛

那兒來的醒目仔貼埋座位呀

撚會理咩 己心死 唔撚睇

台灣咁做姐
香港都冇講會咁做

樓主send左俾相音先啦點都

台灣先有檢舉同退票
香港應該做不到吧
要檢舉 比壓力特高可能仲有機會

香港d 主辦商真係唔會取消咁好...

反正自己都賺咗先

咁撚豬閪post 埋座位

有錢賺都唔識賺

真係有傻仔連位貼